寒背同肚腩係咪有關係？

廿幾年都瘦底 近呢年肚腩好明顯突咗岀嚟
照鏡睇自己側面睇到個人胸以上向前傾
但腰同肚腩就相反向前突岀嚟咁
有無巴打都係咁

係

留名
我同你一模一樣，寒咗二十幾年背，瘦到俾人話仙風道骨，但呢幾年個肚腩超大超漲

做運動練下背肌啦

我都發現自己好似有左咁
利申藍巴

真係好撚誇張
巴打有無覺得愈來愈寒？

係咪坐office,冇乜運動,成日對電腦

引體？
有無邊隻for寒背

無乜運動 份工成日坐 禁手機

google下就有一堆

冇運動成日坐=肚腩
個頭,膊,背成日DUP住禁手機=寒背

試下練下背先 thx巴打

留意埋坐姿,唔好成日曲住個人坐,一日咁多粒鐘都曲住好大影響
我之前都試過
之後迫自己坐直同練多左背就好左

肩外旋